點解Kepa呀唔肯換出嚟!!

威水囉
英雄主義
疊馬
我唔妥你我可以唔聽你支笛

身價咁高唔係換我呀

光頭佬好無辜

仲串過陳浩南

Miss左前面
係佢受左傷要換佢定純粹教練想換人守12碼？

後段根本上已經傷左， 但死都唔走
沙利叫完都冇用